(亮劍) 香港美國商會會長早泰娜被澳門拒絕入境

【Now新聞台】路透社報道，香港美國商會會長早泰娜被澳門拒絕入境。

路透社報道，香港美國商會會長早泰娜今日前往澳門，參與澳門的美國商會宴會時，被澳門入境部門扣留兩小時，其後她被拒絕入境，當局未有解釋任何原因。

早泰娜曾任路透社亞洲首席特派員及香港外國記者協會主席。

最好激嬲美國

澳門根本就已經係一國一制

Push